【精神病城市】澳門出現恐怖家暴 精神病澳門狗用滾油+鏹水淋老婆

（受害者的父親（右）及議員林玉鳳（中），期望各界能慷慨解囊熱心募捐。）

去年澳門發生一宗回歸以來最嚴重的家暴案件，案中受害者身體四成以上皮膚嚴重燒傷、雙目失明，目前仍需躺臥病床上，每月基本開支約為17,000元（不含手術費），現階段受害者父母僅能用剩餘的積蓄支持生活，因此期望各界能理解他們一家困難處境，伸出援手，慷慨解囊，助女兒重拾光明。

今日（8日）下午4時，受害者的父親，在議員林玉鳳以及善牧會修女狄素姍的陪同下召開記者會講述事件。去年7月，31歲的受害者遭丈夫潑滾油及通渠水於頭部、臉部及身體，四成以上皮膚被灼傷。其後昏迷了13天後蘇醒，過去6個月，先後接受了十多次手術，包括眼科和植皮手術。現時，仍然雙目失明、右手臂殘廢、面部和身體大面積深度燒傷、嘴巴肌肉大面積萎縮至無法正常進食，完全喪失工作和行動能力。而早前受害者轉介至香港治療，經醫生診治後確認雙眼仍能有機會復明，惟眼部手術治療費用昂貴，如到英國接受手術，需120萬港幣（單一眼睛），復明手術有八成以上的成功率。

記者會上，受害者父親苦言陳述事情，目前女兒正經歷十分痛苦的疤痕期，而這個階段的自殺概率極高，同時女兒已喪失自理能力，家人更需寸步不離照顧，因此，這對他們帶來了巨大的勞動、情緒及精神壓力。

議員林玉鳳補充，目前受害者只能倚賴社工局每月提供的4,000元經濟援助金及其父母退休金支持日常開支。去年亦兩度向衛生局尋求協助，惟局方目前仍未有正面回應。林玉鳳期望透過各界捐助，先籌得120萬元一隻眼睛的醫療費用，其後再進行面部整形手術等。

善牧會夢瑩計劃特別捐款帳戶：

永亨銀行帳戶號碼：609688-100

帳戶名稱：善牧會（Good Shepherd Sisters）

哇屌.. 痴撚線澳門狗

漒水都唔夠,仲要落滾油

丁蟹？

31歲的受害者遭澳門狗丈夫潑滾油及通渠水於頭部、臉部及身體

其實可能寧願睇唔到
一睇到自己個樣 點接受到

安樂死算。。

依個真心慘 希望佢快d好返

澳狗咁有錢，籌乜鳩？ 叫政府攞少少出嚟就得啦

呢個真，政府係呢個時候支援下真係應該

澳狗全東南亞最高GDP, 叫賭場捐啦仆街

夠膽咪叫澳門政府今年唔好派錢剩係俾你一個醫病囉
睇下澳門人屌唔屌鬼？
否則你醫得天一半地一半，有撚用咩哂鳩氣

只會一世痛苦。。

慘.....咁就一世

司警表示，案件中的丈夫現年40歲，任職保險經紀；其妻子31歲，從事地產經紀，育有一名6歲兒子。雙方在2010年結婚，妻子本身為內地人，於婚後申請家庭團聚來澳，一家三口與一名菲律賓家傭在氹仔奧林匹克大馬路某高層單位一起居住。

案情指，涉案夫婦於2016年年尾開始出現婚姻危機，其妻子更多次提出離婚要求，惟丈夫一直作出挽留；直至本月12日夜晚11時許，妻子於其住所單位再次提出離婚以及傾談日後兒子的撫養權問題，兩人疑「傾唔掂數」發生口角，丈夫更一時「火遮眼」之下衝進廚房，倒出約100毫升通渠水裝住杯中，以及將約250毫升的食油用煲加熱煮滾，之後「 一手揸煲，一手揸杯」走出客廳，先將滾油潑向妻子臉部後，繼而再將一杯通渠水淋向妻子臉部。

丈夫更一時「火遮眼」之下衝進廚房，倒出約100毫升通渠水裝住杯中，以及將約250毫升的食油用煲加熱煮滾，之後「 一手揸煲，一手揸杯」走出客廳，先將滾油潑向妻子臉部後，繼而再將一杯通渠水淋向妻子臉部。

保險佬不分國籍 都係垃圾

精神病澳門狗保險佬 vs 水性楊花支那地產狗

顛線佬 同 大陸雞
仲要兩個都係agent (保險&地產)
兩邊當打和super啦

原來連登仔係唔會屌澳門蝗

係唔係衰勾佬呀

澳門大把呢d事, 聽講得罪大勢力, 出街你隨時俾人打死, 用錢好易解決
因為媒體同政府都俾人操控哂

攞到張身份証
即刻就過橋抽板
下下做到咁絶
家下全身就剩翻張身份証

大陸婆呃身分證

今次支持老公

大陸婆拎到身份證想離婚，唔抵可憐啦

男出軌定女出軌先

即係個女人差唔多拎到身份證就離婚?

支那雞 vs 保險佬

澳門關香港咩鬼事
澳門自己唔理?

第一張相似31歲咩？

先用滾油淋到皮開肉綻
再用strong alkali 淋落去溶晒d 脂肪同油脂
真係好絕

i can spare sympathy if the wife cheats
but the husband should have punishment

cant any sympathy

痴撚線。。

幾年前
澳門政府有個類似廉政公署既部門
有個員工返返下工跳樓死左, 大家都知實際上係俾人掟落樓
政府依然向外公報係自殺死算數
係擺明黑暗架喇, 政府立場係市民反正收左8000蚊就收皮做澳豬

澳門關香港撚事呀

諗埋先後次序

嘩，澳門狗+仲要做保險=100%畜牲黎架喎

條女派帽就抵啦

澳門狗唔係好撚有錢咩？
籌乜撚嘢錢呀，當你地啲院友係乞兒？

賴敏華是澳門原海關關長，2015年10月30日被人發現於氹仔一個私人屋苑旁的公廁內死亡，上任不足一年。根據澳門廉政公署引述，賴敏華不是廉政公署調查對像之一，而且司警已排除被殺的可能，所以懷疑她是自殺。

叫洗米華捐囉，人地使响求其一隻雞度嘅錢都夠你全家食過世。

香港人戴完帽最叻咪上連登開個post 仲話獨立建國，對住女人都成隻狗咁，仲叫你打解放軍

澳門唔一定要七年先拎到
條大陸婆應該已經拎左非永久

澳門政府咁有錢都唔幫手

叫玄學大師捐啦

Cls

唔似係有精神病

叫佢老豆殺左佢算啦

係男人遇到咁都會開拖啦
馬鞍山嗰單

搵得淋肉糉仲洗閪人幫咩

澳門別撚多錢派.
關香港撚事

海關關長係一單啦, 有一單係澳門廉署既
總之觸動到權勢人士都係跳樓死+死因冇可疑

痴撚線 250ml嘅油要燒滾要好耐下㗎喎

大陸婆騙案無分年齡

男既仆街 女既賤格 打和啦

澳門保險狗賤上加賤

都唔會既 250ml都係一盒紙包飲品
燒到滾 就過攝氏200度左右
拎個細煲 倒一杯紙包飲品份量既油 開最大火
幾分鐘就可以炸野架喇

幾分鐘就可以炸熟個人架喇⋯⋯

特登入去煲油

4太出黎捐錢積德未

政府方面話幫受害人俾佐醫療費
不過無講洗唔洗還啦

大陸婆+地產 VS 保險吸血鬼
打和啦。

支那婆，9成綠帽再加便宜仔

點解澳門狗出事要過嚟香港醫

再唔係搵蛆蟈幫 上面咁有錢

成幾分鐘俾佢諗佢都咁做 真係全心想整死個老婆
依啲唔係啲一時衝動拎刀對人 係真係蓄意去做

屌澳門冇醫院啊 做咩黎香港醫

屌唔講唔知滾油殺夫案係香港狗做既 仲要10幾廿年前，澳門宜家先追到上黎

你的美麗不給你帶走

（精神病城市）香港十多年前已出現恐怖殺夫案

嘩屌 啲香港狗真係好撚恐怖，唔只要殺人，仲要落滾油，香港狗真係有精神病㗎，香港真係精神病城市黎

事出必有因

港燦小朋友

屌你恐怖到呢，精神病香港狗用滾油漉+殺自己老公 香港狗痴撚線㗎

香港依個地方cls

樓豬都on9,澳門狗既野關我地撚輸事咩，條友係慘。咁大陸夠好多人好慘啦，又要香港人救？，非洲夠好多人好慘啦，屌！
樓主無拿拿放上來連登幫佢地宣傳，實有心地好既人捐錢去。
更何況呢條女係大陸新移民，唔好聽講句，抵佢死啦。個老公住得氹仔肯定有d錢，叫佢老公賠咪得，關其他人撚樣阿？

澳門政府已經俾咗180萬俾受害人去香港醫，而家仲公開籌款想去英國醫。如果去英國醫要120萬
問題係，個男人累到你咁，賣咗佢層樓都有成千萬，去邊度醫都得啦，點解仲要搵納稅人繼續幫你老公贖罪？

真，仲要扮慘叫香港人捐錢，搵番佢自己老公賠咪得，傻撚左咩

真，但唔知點解澳門d有錢佬都要去哂香港/外國住呢？，醫病又要來香港，留番澳門仲好啦。何鴻燊咁多房仔女都係哂香港住，佢本人又要去養和醫，點解呀？

澳門狗真係賤過地底泥

真，但唔知點解香港啲有錢佬都有晒/去晒外國呢？賭錢又要過澳門，搵工又要過澳門，留返係香港仲好啦。何鴻燊同佢啲仔女係香港人，得四房係澳門人，香港人唔比住係香港？ 四房啲人一直住係澳門 Ching你都係精神病城市啲人？

機械人做唔少呢啲事啦
而家要成日換零件係咪報應

你知唔知自己講緊Macau呀?

好多香港有錢佬都住香港wo ,有錢佬d仔女就送去外國讀書，但都係番香港接管生意。
咁去賭場最近除左去澳門，仲可以去邊阿？
香港人要去澳門搵工？，係咪燒壞腦，係邊聽番來呀，好多澳門人係澳門搵來搵去都係賭場工，想做其他field 既工，都去哂香港搵工我就聽過，再加上澳門升職加人工個range唔大，想發圍既都去哂香港做啦
Ching 係澳門精神病人，但要來香港連登求助？

唔明就唔好出黎柒啦

你自己講Macau都未知 柒Macau?

澳門大把呢d事, 聽講得罪大勢力, 出街你隨時俾人打死, 用錢好易解決
因為媒體同政府都俾人操控哂
唔講機械人講邊個 澳門咪Macau on9仔

機械人係澳門人先明?

機械人係何先生嘛

[突發] 何鴻燊入咗ICU！！！

你同我講完，我先去google下何鴻燊原來係香港人來，咁成個澳門咪姐係靠其他人 ，好似大部分賭場一係何家 ，一係外企，一係呂志和。澳門人有冇邊個打得嫁 ，救請教
講到咁撚叻，原來澳門d賭場都係香港人+外企擁有

帶番頭盔先，都係google 番來，可能呢位Ching 有好多澳門內幕消息
利申：對澳門狗d野本身冇咩興趣所以唔太熟

好撚多澳門有錢人都住澳門喎 佢啲地仔女都係外國讀書，之後都係返去澳門㗎啦。咁澳門醫療差啲，有錢過香港睇好啲既醫生有咩問題？香港人唔過澳門搵工？你係咪燒壞腦呀？ 一係你就係小朋友未見識過個社會，有幾撚多香港人係澳門做疊馬呀 你咪自己計下澳門過香港搵工人多定香港過澳門搵工人多囉。香港人工低係人都知啦，澳門輕鬆返乜工都唔洗Ot又高人工過香港，洗撚過去咩。連登係香港人專用？澳門金沙係咪澳門人專用呀？

呢位清澳狗？

啲賭牌係澳門政府擁有，一個唔鍾意可以收返。澳門係冇人有大賭場，不過細果啲都係澳門人話事既。賭廳都係洗米華最多啦。真係笑撚咗，香港有冇賭牌呀

美國人 閣下港狗？

鍵盤戰士
上呀

屌你連何鴻燊係香港人都未知就澳門狗澳門狗咁攞佢出黎講 咪盞顯得你柒，好心縮返你老母個西度啦

澳門咁撚多錢，留番係澳門請好醫生買醫療器材番澳門咪得囉 ，唔係wo, d錢拎哂去塞住澳門人把口，冇撚哂呀？
香港幾多人，澳門幾多人呀？，你計番人口百分比，澳門狗過香港做野既% 會小過香港人過澳門做？，你係咪大學都未畢業就要做派牌個d on9 仔來 。 講香港低人工，冇學歷冇專業做苦力既，咪低人工囉。
講有大學學位既，識一堆澳門人，澳大畢業後話入職18-20 k 做睇cam /貴賓廳cs/account ,話升職難人工又加得小 。澳門叻個班人想做醫生律師ibank 個班，咪又係死哂過來香港讀書+做野/去外國讀
澳門做打工仔有幾多人過到50k呀 ，香港係中環求其執件西裝友都搵50-100k啦
香港d 大學呢家求鬼其都識到幾個澳門人啦，你係澳門d 大學識下香港人來睇下
澳門工 入職係高香港小小，但升撚到職咩，咪撚笑大人個口啦，仲要日日對住d蝗，受佢地氣，真係諗起都爽
Btw 澳門金沙都唔係澳門人去嫁啦，澳門有邊個賭場係比澳門人玩嫁 ，海立方？金龍？假日？，100$ 場
再講落去有排講，澳門狗上連登仲要串77咁，唔講咁多，成個澳門都要依賴港元啦，叫澳門唔好用港元，淨用葡幣呀笨7

冇賭牌阿，但澳門比哂d牌比香港人同外企賺錢呀 ，你地澳門狗夠膽收番外企+ 香港人d賭牌先嘈啦，比埋個地方香港人賺錢，仲笑笑口咁。澳門人有錢收就聲都唔敢出+笑笑口啦，狗改不了吃屎，同政府年年派8000$ 塞住班澳門狗道理一樣。

[url]

[/url]#11 留言。
屌你，拎I-20 都話自己係美國人阿？，比你今年有綠卡，你都要等多4-5年先有護照啦，冇護照膽講自己係美國大？，更何況你連綠卡都冇
澳門狗就澳門狗啦，真係笑死人

你一定係小朋友學生仔黎 澳門得藝人先會想過香港㗎咋 我揸綠卡，讀全球Top40大學囉 香港有學歷唔低人工？ 話咗你未出黎做嘢唔撚知，我Ex英國讀完大學返去咪又係萬3 澳門打工仔冇人過50K？大撚把呀，你垃圾咪識啲廢人囉。大把人入賭場做咗5-7年都70K-100K起跳啦，仲可以過Vegas培訓半年返黎再加20%。其實海立方，金龍咪澳門人話事㗎囉。陳明金旗下既。 話葡紙依賴港紙，咁港紙咪又係依賴美金 五十步笑一百步

澳門狗真係多痴線佬，去完澳門讀書，直情ff埋自己係美國人，係咪受蝗d氣，受到痴左線，真係好慘

笑撚死人咩，香港咪又係比大陸人賺晒啲錢 咁香港政府又敢唔敢唔比呀？冇錢收就踩下人當順咗條氣，狗改不了食屎。大家都改變唔到政府，但澳門有錢收呢 你好撚葡萄呀？

我有講係美國大？ 上年攞咗綠卡，今年攞埋護照

你up乜柒呀傻西

衰過清朝

你真係笑撚死人，cc升上uc，當自己top 40 大學好撚勁？，你咁撚勁唔留番係澳門讀大學？ 澳門所有野no.1 wo
2017 年中先話自己差d 因為i20 比人踢走，唔知你咩原因有綠卡，睇你9成9吹出來,其實仲用緊i20 讀緊or opt or H1B 啦。比到盡你有綠卡，green card holder 1年當自己美國人？ ，你唔好話何生有澳門身分證，所以佢係澳門人？
大把人做賭場5-7年 拎70-100k ，你又幾吹得wo, 我識起碼十幾20 個澳門人，有個top 50 uni grad ,係賭場做account 野做左7-8 年都係出緊35k到，佢仲話佢算人工高，佢好多中學同學都係搵緊20-30 k。最好佢地個個都係垃圾啦 ，因為澳門專出垃圾人阿
佢地又話係澳門做野，除左政府工外，其他工都係垃圾工
你話你ex fresh grad 13000,咁都要睇邊行先可以立定論，唔可以入職低升職快?,你估香港好似澳門咁得一個行業呀？
你話香港依賴美元，岩呀，但你澳門直頭係用我地貨幣呀，唔係依賴咁簡單啦 ，我50步明係笑鳩你100 步/500 步啦

屌你，精神病人幾吹得wo,當你去當兵，美帝可以1年由i20變到 us passport holder ，勁撚到呀

明係打錯字啦傻西

咪講咁多啦，影張綠卡連user id來睇下先啦，咁撚吹得

我唔係讀Cc喎 UC冇全球Top40？ 我屋企好多年前已經申請緊移民啦，我過黎讀係順便等排期咋嘛 笑咗，你唔識就話冇，真心井底蛙。你個Fd唔跳槽咪冇得加囉，醒目仔 大把post啲香港人都好撚低人工啦，咩30歲先20K果啲。笑死人咩。

係阿，香港人要比大陸人賺錢，但澳門人要幫香港人打工/又要比哂d地+ 賭牌比香港人賺錢，不如直接成個澳門比哂香港管算啦。我係香港人，明係要踩下笑下d澳門傻鳩啦 。澳門做香港隻狗，仲要做到咁清高，真係笑4

屌你，你咪撚笑死人啦，美國搞移民要先拎綠卡住幾年先拎到passport呀傻西，你一講野就知你冇搞過美國移民啦，2017 4月i20 holder ，2019 1月即刻變passport holder，點做到呀？，教下人啦
你係個post先講完cc易識人過讀u, 你呢家又變到冇讀過cc呀

垃圾生蕃

聽過同公民結婚未呀 我講CC係因為易啲明姐，我果間係private school黎，係4年大學黎有提供學士學位，但係我讀咗兩年就tran。我直接講Cc易明啲咋醒目

本身都好同情個女人，一睇到係蝗即刻無左同情嘅感覺，心入面好心涼，大陸雞都有今日啦

同公民結婚一鳩樣呀，要先拎2年綠卡，年半後再轉10年綠卡，住夠4-5 年先可以申請護照呀，傻西，我熟過你啦。
咁呢家係你屋企人搞移民定你同美國公民結婚呀
一時話屋企好多年前搞緊移民（9成親屬團聚） 一時又話同公民結婚
係咪想脫離澳門狗身分，想到傻鳩左呀，睇你死樣拎緊i20/opt 啦

有自殺念頭，好心你就睇醫生啦

睇真d似有精神分裂Tim,一時讀cc,一時又話直上讀u
你知唔知某d cc都有提供4年學士學位,你讀緊呢d?

英國人

古語有云: 鏡湖謀財 山頂害命

而早前受害者轉介至香港治療
why we need to help her? macau no hospital?

死左去算啦 醫返對眼睇到自己人唔人鬼唔鬼應該都會自殺

新移民個班真係好狼死

安樂死啦

火遮眼可以咁有組織去煲油

澳門過香港搵工人
澳門過來香港R撈下話
香港人一係返大陸 一係外國 去狗門做咩
澳燦慢慢打飛機啦

澳門狗連自己論壇都冇

真男人
連登左膠浄係網上反女人
見到真女又笠水

你以為香港唔會發生？

I-20 努力啲搵工喇
唔係就要返澳門做疊馬仔

慢慢FF

上年攞咗綠卡，今年攞埋護照
穿煲了
取得綠卡資格滿五年先可以申請公民

話左條傻鳩想脫離澳門狗，想到傻鳩左，佢一講野就穿鳩左煲啦，9成9仲係I-20 讀緊書

條傻西穿左煲
上年攞綠卡 今年攞護照